[分析][風向]張建宗點解話唔好糾纏721

無論你認唔認同都好，都會將件事spin去721
但721有哂片，搭哂膊頭，系人都知佢警黑合作la
真正應該focus既，唔系應該系831，被自殺，岑被襲 咩
or 其他
總之唔好俾佢帶到風向

順便問下P牌究竟點甩？

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

系你老母

全部都要追究 風咩向
btw 系你老母

721 交人咪唔糾纏囉

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

Some People Move On, But Not Us

宜家只可以揀一個？why not both